發夢返黎有野講

人係多喇 油麻地去到太子
但請大部無裝既 退返入內街同埋中間 唔好再塞住前線 唔俾人拉就係人踩人死
前線有裝但無打狗心態的話都退後少少 另外最前線火魔法請慳住用 燒地下 地下係唔會叫痛
火魔法應該係對面衝果陣用黎掩護撤退 唔係俾你開心就拎黎鳩掉 掉完後面班和理飛幾咁興奮
班狗每次係油麻地推進都會少幾個手足 仲要係勇武既 電油係現場最缺既物資 如果無作用真係唔好浪費火魔法

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

仲有手足真係要練下跨欄
今日要退果時好多人塞死係條路
無路迫住要跨欄果時
有啲女仔上唔到去
要人幫手拉上去 塞死左好多人
建議真係練好d跨欄
同唔好咁緊張